「禁制令」其實就係敵人俾既貼士，各位係時候行動

覺得無計可施咩，其實係因為大家行錯左一條路，由「主動」變左「被動」
所謂知己知彼，百戰百勝
以下再次開放大家思路，麻煩戰術小隊走出困局，反客為主

其中一個重點，就係「禁制令」

或者你覺得呢招係敵人既大絕，但對我黎講佢只係「吹你唔漲」果陣就會用
所以只要係有禁制令既部分，就代表係對方既弱點

例子:

機場禁制令

機場除左係人流物流中心，仲曾經係和理非主場，由於國際文宣成效太好，所以中共就搵共諜刻意製造混亂，再毀和理非主場。 Fine，佢係贏左，贏係贏在大家當下太唔冷靜，沉醉於捉鬼，結果失左文宣主場。

但要應付，方法最少有二
一. 禁制令係可以被挑戰既，既然機場已經平靜左咁長時間，相關條文是否仍然有效，是否需要重新審視，呢種程度既限制出行，有無違反對人權既保障，呢個部分絕對係可以議辨

二. 再唔係，比較簡單，重新搵地標性既地方做文宣，將黨鐵變成連儂列車，火車站，高鐵站文宣 (送中高危注意)，會展，山頂，海記，迪記，乜都可以，但最緊要，唔好單獨行動
從來都係人多好辦事。齊上齊落，唔好戀戰。

黨鐵禁制令

美其名保護設施，實際係用黨鐵做陷阱，限制我地既行動力
但黨鐵作為「壟斷」鐵路既「公共事業」，佢而家所做既野絕對係違反「公共」服務既相關條款，你班友，淨係識爆幾部閘機，幾塊玻璃去對佢表態，點解唔用其他方式令佢瓦解?
點解鐵路網唔可以開放? 點解唔可以引入營運商，令佢私有化。
當初東鐵同地鐵可以合併，今日一樣可以以「反競爭」為大前題將佢分拆。
唔好忘記，佢係一個「公共事業」，係要對公眾負責，刻意配合「警方」既封站封出口安排，已經係有違呢個原則

再者，爛一部閘機，請問對行車有咩影響? 冇阿，只會影響港豬們俾唔俾到錢。如果你要真真正正令黨鐵開唔到，其實有太多太多方法，但講到尾，你班友都只係「用把口暴力」既「左膠」。既然係咁，金屬汽球，架空路軋，訊號系統果D野跟本就唔岩你地玩。

禁止披露警員資料

講就話防起底，事實上只係話俾大家知佢地有幾心虛。你可能會話冇野好驚既，但事實上呢個安排只係令警權無限大，如果你發布黑警犯罪証據，都會被入眾，所以呢個例可以話係幫黑警去到「妨礙司法公正」既程度。其實佢所講既內容，唔係正正同「禁蒙面法」相反咩? 以子之矛，攻子之盾，我覺得法律上絕對可以挑戰呢一類不平等同自相矛盾既處理方式。最低限度，我地都可以爭取限制「禁蒙面法」去到有場景或者條件限制。

到最近CCTVB都加入埋一份，想申請禁制令保護自己既團隊。
美其名就係保護採訪，實際上只係想恐嚇大家咪搞佢
你地成日話廣告，活動係佢既春袋，係就係有用既，但太長遠啦，你覺得唔會有維穩費幫佢咩?
點解冇人會直接令佢播唔到?
早幾日響行山Group 聽D藍絲講，要去拆RTHK既發射站，但佢地可能唔知，RTHK同CCTVB其實係「共用」好多個發射站，既然係咁，我地當然係支持藍絲去拆啦。

福建幫雖可恥，但我相信絕對比唔上刻意抹黑既紅媒。
與其響度燒幾包零食，點解唔老老實實面對真正既敵人?

真正既暴力，唔一定係用血用汗既，明白嘛?

只需要分析下對方既出招，就等於知道佢地既弱點
講到尾就係法律上既對戰，真心，好希望有巴絲願意行出呢一步去反攻
我識既唔多，但我相信好多好多人都願意眾籌去請個好既律師
去行呢一步

為左果兩千幾個手足，唔可以停架 !

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

皮已正

推下先

要推！

推

有道理，幫你推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: